---
title: "kebiasaan lama"
date: "2007-01-18T01:07:00+07:00"
---

Akhirnya gw kembali ke kebiasaan lama

begadang!

Ya! karena sesuatu hal tentang kerjaan gw, gw skr mesti banyak2 begadang
(meskipun skr gw gak terlalu kuat buat begadang) tapi keadaan memaksa gw
buat itu.

Gak mesti sih, tapi kalo gw gak sampe begadang, kapan kerjaan gw bisa
kelar? BTW, skr gw install CLI-10 untuk themes, jadi kemungkinan kedepan
adalah, gambar2 hanya akan berbentuk link, lumayan menghemat bw.

Hummp, kayaknya mesti di benerin lagi themes cli-01 nya, ya mungkin
nanti2 dibenerin
